有冇人知義士全名係咩?

我尋晚loop ig見到有人cap左fb圖
懷疑係事主遺言，有全名
諗緊好無po上來
始終都唔知係咪真係佢，同埋唔知佢屋企人想唔想公開...
但見到有人整個花牌比烈士，又唔想佢無名無姓咁走

你po出嚟我block

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

推，好無po佢上來
po就
唔好po

姓梁
35歲
自己估